一人一個令親友由Whatsapp轉用Signal既方法

其實自己大部分whatsapp group都已有相對既Signal group，但總係有D人叫極都唔轉過黎Signal，有無高手有特別方法可以同大家分享吓？

請出招！

推

求高手

無人？

唔通真係無辦法？

Push

唔覺 Signal好用好多 尤其IOS sticker

唔覺
啲reply/ forward功能真係WhatsApp方便啲
Signal打電話同ft有時好lag

不過就用慣左啦

冇web已經好趕客

佢哋廢老驚ws 偷銀行資料多啲

哇！無人俾方法不突止，個個都喺度踩Signal，原來唔肯轉既人就係呢D心態？

好用，但係喺個人私隱同系統安全完全唔注重，就等於自己間屋裝修得幾勁，但係保安系統簡陋，隨時俾人爆格。

小心你D裸照哦

直接解散個whatsapp群咪得，一係踢左佢出群

踢佢出去佢更加唔會裝Signal啦

你剷咗 WhatsApp 佢

呢招其實有用，但係唔係個個人有勇氣做。

雖然話就話signal可以保障私隱，但係成個App好似處於開發中嘅階段，介面又未做好，又冇網頁版，而家啲基本功能都未齊，點樣說服啲人過去，Signal 要取替WhatsApp 起碼啲基本功能都要做返齊，唔係根本唔難說服到啲人過去，更何況上一輩